香港人，你們憑什麼覺得和平示威可為死者討回公道？

林鄭喺記者會都話 香港成日有遊行 所以無咩大不了

我地依家連最基本一個獨立委員會都爭取不到
你地叫人冷靜？你地仲話人係鬼？

我地繼續落去，唔止爭取唔倒，只會更多人覺得失望無力

你自己唔敢衝都請出少句聲當幫忙

今日立法會都冇人都唔知你班撚樣沖嚟做乜不如留返啲力去警總仲好過啦！今日金紫荊廣場嗰陣又唔多D人去衝！

樓豬請回答

請問歷史上邊一次抗爭

係一個月內完成 並有成果 ?

我反而想知有邊一次抗爭理性遊行可以得到成果

抗爭 係需要時間去發展

唔係一個月內就會完成

衝得錯左時間 , 成件事就會受到不可預計既損失

如果當權者冇良心冇恥感，和平示威真係冇乜用
勇武又好、和理非又好
我地都係向著同一個目標出發
要做既係互相支持，而但唔係分化

和理由又好, 勇武又好, 出左黎先算

咁幾時叫做合理時間？
幾時衝都有人批評失民意
幾時件事先可以得到正面效果？
2047之後？下屆政府之後？

幾時叫合理？ 612咪叫合理囉
而家衝完入去佔又唔會佔到，民意又唔會多左
係雙輸，根本今日衝黎做咩先？
你話你有哂準備計劃衝入去可以佔到咁咪唔洗理咩民意囉

連 兩選 都未過, 大把方法可以做
你以為抗爭 係一兩個月既事 ?

如果有留意 612 , 3 PM 衝左入煲底之後發生咩事 ?
係呀 成功衝左呀
之後呢 ?
之後就係因為無策略鞏固防線
畀黑警大規模反 CUP
見人就圍住打 , 之後一打就四散 , 隊型都無埋

之後呢? 之後就係 中信嗰度囉

屌你

人地問你有冇啊柒頭，遊花園，以為自己高官啊？
答啦柒頭，有 or 冇， 和理非成功例子啊

Ok,唔係一個月內完成，咁係咪全程和理非就成功左啊？

>>> 香港人係有用既，當初高鐵已經起唔成啦

>>> 成班依家係度屌一地兩檢，笑撚死人咩。
你一開始阻止唔到個男人姦你老婆，依家又著緊個仔姓乜

BLOCKED

冇領䄂點會有計劃啊大哥
612冇計劃同樣今日都係冇計劃
你唔衝比人屌和理非攬光環
你衝比人屌唔理性失民意
咁不如咩都唔好做
一係搵個人帶領大家
依家香港係一直都輸緊 而且行邊步都會比人屌啊

612都叫無計劃？起碼有個共識係要阻佢開唔到會啦
無人叫你唔好衝，但呢下衝黎做咩呀？
衝完你又唔會佔到，完全發洩完情緒就算

冇人以為抗爭係一兩個月嘅事
個係衝擊亦都係抗爭嘅一環
你話我地要拉長黎抗我唔反對
問題係要點拉 拉幾長？
係我地冇領䄂冇精神支柱而且一個一個咁跳樓嘅情況下
有一班人衝擊我反而覺得係一件好事
可以振奮到大家嘅士氣
冇人講過今次衝完就唔繼續抗
但係今次唔衝下次要點抗？

好野，繼續遊花園 問題依然未答，幾有高官風範

64 死咁多人

中共咁耐都冇平反過

你爆幾塊玻璃就得?

真係唔知你quote 返我呢兩段野用意何在？我講既唔係事實？ 再者 答我問題未？你同班官有乜分別？

有共識就有計劃？
大家都係想香港有未來
你覺得佢地衝係發洩我唔反對
今日係佔領唔到
但係對於差佬黎講可以係威嚇
可以話比佢地知我地嘅行動係可以無限升級
而唔係羔羊般任人魚肉
每個行動都有正反兩面
你可以當係抗爭中嘅中個過程
但係抗爭未完你就話佢地係錯我覺得太快

原來暴力示威 就可以為佢哋討回公道

對

你衝完係咪可以推翻港府？推翻支共？
唔係請問衝可以達致咩目標？